如果我係波叔

1. 降薪

1a. 去騎士
lead bench jr做第六人搶分 減少占士下場既亂流

每年50%奪冠 同好友占士一齊 但要犧牲好多錢

1b. 去馬刺
完美繼承tp 有波波做教練 養生打法

奪冠機會細過騎

2. 留係快艇on9999999999999

去湧做第6人唔好？

佢走硬 做左船長咁多年
做左第一PG咁多年 地板都未摸過
佢咁有鬥心 我真係唔想佢屈就
想佢衝冠 我相信佢會打得更癲

好僧湧 死對頭

唔去騎士既話真係會比勇士獨大

波叔本來就係on9